tomfatki 光頭幫 係咪又抄人歌

MV算高質，但次次用人首歌都唔標返原創當左自己咁。呢次就抄coodre 首where we at. 上次太陽花就抄xxxtentacion 首whoa. 唔知佢係專登定點啦！
同埋我都幾肯定佢地冇問過原創者就拎人首歌黎用，因為太陽花出個時x都死左。

Push

太陽花個陣 X都未出首歌外國啲youtuber整㗎個beat
佢哋啲title都有講明俾人free download
自己搵juice wrld type beat - I feel tired條片
睇吓comment section啦

果然係膠力四射

Google search: mixtape